有冇人用過salbutamol氣管舒張噴劑

我唔知點解
個人一累, 上樓梯少少扯到條氣都會唔舒服
同埋好多其他野同醫生講左,
所以醫生開左salbutamol有需要時用

想問你地係咩事所以要用
用完有冇覺得好左
有冇特別嚴重副作用
Thx

一般用冇咩野

唔噴多就無嘢

其實我唔知係咩事
又唔知關唔關事

琴晚第一次用, 噴左兩下

岩岩行左幾分鐘路出去食野,
個人又開始浮
所以又噴左兩下

其實我唔知自己咩事

噴多會心跳快

我覺得自己心臟本身就唔係幾好

Short acting beta 2 agonist 通常都係比哮喘嘅人用(如果我冇記錯)

我就係唔知自己咩事
中定西醫好
西醫普通檢查 心電圖 心肺x光 果d做過晒 都冇事
醫生聽呼吸又話唔似真哮喘

老豆用左好多年
都無咩野，上樓梯前吸一二口

我下次想試下
上樓梯之前吸吸, 睇下會唔會好d

做帶氧運動半年我心肺竟然仲差左

游水有幫助

跑步機有冇

做下伸展運動一吸一呼咁做